﻿# PAD2

Download Cmake (cmake.org)
in cmake source als pad2 festlegen
output als pad2 festlegen (!!!) (sonst funktionieren die relativen Pfade in den Anwendungen nicht [getestet auf Windows]) 
Generate drücken
IDE auswählen die man haben will
warten
die Projektdatei der entsprechenden IDE öffnen
Fertig